深夜限定心事台 (64)

許願樹!

屌你老濛
太子女需要眼鏡仔
?!?!都想要眼鏡仔
王將
木星要發達
熊要熊啤啤同埋訓教唔好再俾人阻住
村西透唔洗再同女朋友嘈
正字GPA爆4同埋搵到女朋友
腳腳繼續GPA爆4入UST (已實現)
料快啲有男朋友
Wiedersehen識好多仔仔
夢要身體健康

老規矩
有心事又好無聊又好都可以放低係到
如果無見到無覆到麻煩提一提我

如果想有心事私下傾可以加我tg

所有野絕對保密
不過會覆得都好慢
有可能會過一兩日先覆你
因為我應該都係回post優先同有自己野要做
只要你放低我就會覆

2

Lm

今次搶二樓完全無難度

早晨

有個男仔追緊我
但第一次同佢出去就係食茶記，仲要係AA
無言.........

唔係話一定要食貴野
不過可唔可以係間乾淨d嘅餐廳

重有半個鐘吹頭執樣

Zoom有無filter用

可能佢想知你係咪一個願意同佢捱既女仔

面對自己

我下次唔會再賴床

戴面具

我重吹緊頭

希望全部都係醜婦

執完咪又係咁

希望你唔係

牙一

我哋琴晚唔係講好咗架咩

唔夠訓 記憶減退

牙菜

牙透

樓主終於中意我

正皮

我

愛你

我第一次約女朋友係食麥當勞

屌你

我係其中一個

我要搵一個肯陪我食大快活嘅女仔

打少個靚字都俾人屌

牙秀

你係喬妝定化妝

我唔知醒

就咁上遮瑕我發現咩都過曬期唔敢用
點知Zoom完根本咩都睇唔到

快啲上堂啦

剔咗Attendance 下堂繼續hea

唔驚會嚇死人咩

信太子女唔驚

你昨晚表現都亮眼

睇黎都您無乜希望自己食算

有咩嘢聽

佢扮樣衰，佢真人86.3%似stephy

我哋識咗都有一段時間，仲要試
佢人工高我起碼三倍....

可能我咁講大家會覺得我係拜金死港女，但愛情可以當飯食咩？

根本不嬲都話佢靚女

姐姐咁靚洗鬼化咩

屌你隻藍絲波台狗又9up

我blur埋自己個樣

咪係囉明明似石原 做咩係都要話人似stephy

我呢度30幾度仲見到啲人着住外套
真係痴撚線

求安慰

我比人影完擺咗上連登。。。。

條女坐巴士瞓到咁唔驚走光咩（有圖)

正 又有得着短䄂

#63 嗰個係你？

上完個PE 全身濕透

搵朋友食

同朋友唔使食咁貴

#56

換衫

換完都係咁流
我仲有遺傳孤臭好撚想死

好彩有帶香水

介紹一個故俾你睇 入邊有一句我幾鍾意 佢就係話當你Focus係一樣野嗰度可能唔會成功e.g. 愛情
但係你令其他嘢進步咗 另外一啲野可能就自然會有進展
想講嘅就係師兄你唔好咁Focus係愛情呢樣野上面 成個腦都係個女仔其實都唔係一件好事

[好舒服]《世界上的人都靜止了》（2）

個故好好睇

識左一段時間不過第一次岀去？

dllm圖書館冷氣大啲好無

又係
上個女仔令我有段時間變大隻左

好撚熱

幾型

我係9up 但我唔係藍絲波台狗

大家都可以睇吓呢個故

佢send左4個messages黎唔想打開想好好感受下

有得切

Focus係我度一定會成功

多謝。。。。

大家睇度前面個句就得

好自卑
又肥仔波又臭
全部天生

轉target了

有人想知再講

真一起身就搶到

我一路都係target正字。。。

無女咁大隻托咩

我想同大家分擔下我唔開心姐 駛乜咁

比1000蚊我幫你考

大家是咪唔中意禾

我男人=.=

又話早訓結果4點幾先訓

我俾520+1314 幫我考到有五大offer

美國時間算好早

唔好咁
我好人來

最衰都係你

咁要貴啲 起碼5k啦

為自己好過啦 為邊個邊個女仔乜乜乜係最on9既事

好 教埋我德文

咁都有得賴

順手幫我返埋工

其實係，不過男人總係下體諗野

叫夢教你 佢暴大

咁你比埋份糧我

想問哥德學德文好5好

仆過街就知衰

我做義工架

咁都要學 on9?

唉

為左女朋友唔移民果d on9一定後悔

我想你教多啲

下次唔阻你啦 你忙完先搵我

其實係我特登留俾你

仆過幾多次

有諗到將來既 尤其係想生仔
都係帶埋佢走架啦

講笑 一啲都唔阻

下次留俾我

我拎c...

我學緊你琴日句野姐

不如帶埋我走

sor 忍唔住笑左

@正字

那有錢移民 有嘅話就會走

弱智都笑你無人性

佢唔帶我走

岩岩同男朋友做愛 佢叫錯人名

我廢

趙完鬆？

點解你有我張相🤨

咁多對眼望住你都講大話

佢已經叫我落過兩個仔

之前我就係咁覆佢

你問我？一次

明天請早

唔好咁貪心啦許願樹下第一句已經留咗俾你

所以仆野一定叫bb 叫錯好大獲

又屈

豬sir比我的

咁都叫廢 我未學過咪仲廢

仆乜柒嘢 仆街就有你份

痴能線，真定假？

仆多幾次啦能樣

你死player

你哋冇人見到

真 重要兩萬都唔比我去落

你講得啱

你跟我走啦

你地都跟我走

薯b帶我走

。。。

通常講完就真係會嫌佢煩

做咩吳傾下

邊洗咁貴，你一定拖到16週以上

好 最好遠啲

熱到

行啦 唔使執嘢 幫你全部換過個新嘅

黎我到
太子女我整薯片俾你食

佢話個bb吳系佢既

好有米

你去開支那落緊係唔使咁貴

吸收維他命D

好 不見不散

好 我要食薯片

係

真係好熱，我仲著左黑衣衛衣，屌

你負責調味料
我搵到新鮮薯仔

我願意犧牲呢句黎換取2樓

你睇你而家圖都唔腥啦

你諗住太陽能發電?

家計會4000蚊
你想呃錢

下 我勁癡

咁我走先

想去長洲偷

我唔願意

你落開？

你點知的？

係，我供養能量比木星

薯b

快d煮左佢啦 舊薯仔原來好搶手

點解我唔知長洲出名薯仔

我都知
有日好奇禁入佢地個網見到

不了
佢有我就夠

切佢切佢

我嫁

基本常識下話

呢句唔係痴身啦 純粹係社交障礙

偷佢地啲粉

風險評估

屌 唔好講大話

人命只值4000

佢對住我會變水星

你係咪家計會會演？

我都想係大話 起碼呃到自己

笑左

有些愛未開始已經結束～～

你果條20000

我係深圳人民醫院白金會員

兩個夾埋40000

你院長

比我癡下啦

路清勁幽默

唔要
你同鈴鐺走先

係咪雙胞胎？

支持

我地有好大個薯仔
夠食

喂啊

唔係 12月落完一個 2月再落

你可以選擇俾40000

係 所以偷粉就得啲粉好好食

叫正字比 我得2000蚊

以為自己開post

你哋唔好咁恐怖得唔得姐

儲定錢4月再去落？

你應該要覺得幸福

帛金會員 你打錯字

可惜樣衰過陳同佳

我做比雲格

因為得到左之後發現唔係果回事

屌你老母？

好耐冇見

熊

死未？

死咗

rap

巧gang gang

驚乜

你可以痴我

又要俾你切 寧願做毒撚了

隻蜂無眼？

我都想癡

我唔會切你

都痴撚線
明明就係懶撚到豬閪咁
咁都要作個拖延症嚟呃自己有病
你係有病呀 快撚啲驗下個腦啦屌你老母

個sticker好猥瑣

做乜事

join

你點知的

懶就懶啦 乜撚野拖延症

好撚飽

我好撚餓

幫你篤窿

我食左好大碗麵

我等緊好大碗麵

佢唔係嗰個係窗。。。你要教佢

正字下麵？

我唔敢再食麵

正字今日又拒絕咗我
已經係第594次

好味道

我叫咗譚仔

點解

睇完牙？

你要比啲耐性

垃圾cu買咁多冷氣但噴暖氣

我等於食緊譚仔過橋

琴日叫外賣中伏
嘔到七彩

你好似食過

我驚

我食唔到咁大碗

你會習慣

識食

你要馴服佢 令佢變成你嘅坐騎

你已經有正字

食咗了

如果係咁我都有病

單戀無好結果 有啲想放棄

呢度好多pair
太子女 正字
鯨落清 木星

下晝去

你支那人？

我同你

ok

我都有

扮乜 你鴕鳥胃

想食你

鹹酸菜做餸

我大胃王

我同夢

咩事。。。

牙痛濛

胃痛

你會後悔

路狗好飄啊

你地唔係pair 有埋bb

得你冇資格笑我

屌你老濛
木星屬於我

我想食牙菜

咁咪飲水

絕症

今日未食過野

我ff出嚟

屌你老濛蝦鳩我

無得醫

btw原來今日唔一定要番u 屌

佢要去換假牙

想你幸福

我都未

我有去睇 你冇

你做咩連我都唔放過

勉強無幸福

有無人入嚟搵禾

外協狗

金牙濛

不了

聽日要翻去上堂

更加証明木星係我既

我同木星唔係ff

你讀乜

可摸耳打多次閃亮登場嗰句

你癲能夠未

比你囉

幫手正評變返零

唔洗你俾
本身就係我既

咪酸啦嘻嘻😁

我唔撚得啦 我要爬返公司

負咗[url]網址[/url]

想睇住你爬

我約了她3月14在佢家

去死啦藍絲

飢不擇食

希望你快啲牙痛

係呀 快d去

點deutschlandlied咁好聽

一陣去食美心MX

但係已經登場左冇左股氣勢
今晚考慮下

幫我推下輪椅

走先
你地cyberbully我

好on9

想推你自己推

擔心你

你變左

渣男

想你長大

收星

係呀 快d去睇

咁我宜家book啦

我不再愛你了

你變了

我唔信

自從買咗無雙後
就好少開switch

但係你鍾意睇

哦 死渣男

玩splatoon啦 練定準備第3集

我都牙痛 老母昨晚唔知買石榴定石頭 好硬

渣男係支那字

牙痛群組

我無變係你變

你買幾錢

我是支那人

石頭

佢係支那仔 無錯阿

我用eshop兌換劵 9980yen 2張

即係350港紙咁上下

咁奇怪嘅畫風

靚女

想俾大波牙醫睇

死靚女

我無做牙醫喎..

你訓左喺張凳都睇唔到對波啦

走啦怪獸

瞓咗先睇到係正上方

坐上去

睇到

竹館怪獸女

豬耳

老濛係度扮

我無講過 你講既

又可以改名

佢鍾意平胸

好人得唔得

麵走

走先 你幫我頂住

亠=卜
乂=大

最鍾意睇on9嘢

唔好走啦

返工啦

點解唔走埋張單

屌

唔怪得你成日照鏡

點解要r袋

我早已是負數

痕咪R

rx-78-2

咁樣唔靚架

友 呢

波只係兩舊肉

如果佢話

正字唔買比你食？

死左佢啦濛哥

你又知嘅

咩係定佢

但係我唔想

唔識

話說我部計數機用塗改液寫咗字，岩岩刮咗勁耐，仲有D，dse係咪唔得係咪要買個部

刮走咪得

其實好似唔check

唔係 佢淨係想同你講話佢想睇only

幾年了仲有D白色印

我dse就係咁肥左數學 要讀毅進

約囉

信你

保險啲咪問人借部

屋企有4部

我有3部

姐姐，可摸以...

冇用好耐
入咗u除咗year1啲數course之後就冇用

好 我走

sc ig story都睇但唔撚覆熄爐

你比錢我就可以識me

唔想用金錢嚟衡量我哋之間嘅關係

又話理性

佢唔比飽飯我食。。

我等錢洗

姐姐你好靚

殼定機 殼就由佢機就搵人借部比你啦

𠂇=大
又=水

夜晚理性d

殼機都有殼唔怕

我喺你塊鏡入面返工

機姐 我借比你都得啦

唔該bb

求其啦

我送埋比你都得不過你要請我食飯

又笑鳩人

料姐係咁

佢琴晚自己講..

料姐唔鐘意我

料姐

....

竹姐

其實送外賣啲人見到個客係靚仔靚女會唔會捕個客

我食咗譚仔了

你唔洗驚啦

送外賣個啲通常係呀叔

要覆就自然會覆

然後覆左其實都唔代表d咩 所以求其啦

我賣腎都一定要請啦，有得同姐姐食係我榮幸

你岩中point！

我今日勁靚

廢話

有幾個都係啲mk仔

未遇過

一陣打爆塊鏡先

記得有個係着yeezy

又大波又靚咁屈機得唔得架

嗌親都係呀叔

你日日都咁靚

Ok禮拜六比你？

好驚佢係我樓下捕我

啲後生仔翻緊學？

You

好驚驚

夜晚嚟

試下晏就嗌

帶左口罩個個都靚仔靚女啦

有冇得claim工傷

我淨係捕太子姐姐

個女主角好bitch

可以，邊度等pm?

咩話題黎 痴線

多後生？

我無戴

收到wind 比姐好靚

我戴完都好柒 點睇

好似係 六日嘅晏就試試佢

咁你放心

唔通兜口兜面講咩

你勁撚樣衰。。

勁靚女

#448

字哥一陣間又令你無m黎

屌你老母

Tg hugo1991

咪撚信

唔好再提呢個負心漢。。。

比姐

我係呀妹

當初一直以為比狗係男

我信左

Pmed

哭𠹌咗

你個tg?

點撚解lib冷氣咁撚廢

你屌咗幾個鐘

乜咁啱的

我都係去咗食個飯姐

因為我屌緊report嘅呢幾個鐘我都一直流緊汗

喂屌我係到

你坐喺邊

zoom房
我知你咩位我成日坐你個位

笑撚死

暴大怨婦

暴大怨夫

我啱啱經過見到
原來你就係嗰個樣衰毒撚喺度視姦我

Send左比你啦

你係咪藍色衫

姐姐係咪好正，你唔好視姦人

收唔到

我著裙喎

我知啦你係咪走左

你個樣衰毒撚視姦我唔通仲唔走咩

唔好再玩電話watching you

靚比

無理由喎

佢勁靚。。。

有些愛未開始....~

痴撚線玩電話都唔撚比

你係咪真係走左

望下你後面

對面屋個師奶一直望住我

痴漢

比毒撚跟蹤 你問我答

即刻着翻件衫

冤枉

快啲影鳩佢

我唔做私怨撚

結婚未？

好撚驚

咪撚9up

黎我到我保護你

鐺媽

你帶埋太子女黎

收埋我thx

正字會保護佢

唔好比佢搵到我

媽媽唔好唔要禾

帶埋薯

差工人嗎？deedee可做

你負責拎行李

只要帶埋deedee做乜都得

我唔係唔想走 但走咗會俾人切

同埋作為後備糧食

我會忍住

我好好肉的

青春期唔準好閒

食deedee

不過薯仔真係好好食

你生日買盒靜心俾你

制服誘惑

好

真

召喚正字，姐姐精神上出軌

好 多謝你先

冷衫冇得頂
如果係某隻顏色就更加

都話佢係負心漢。。

除左深藍仲有咩色

btw女仔唔著冷衫先正

戴眼鏡

早睡早起一定準

白色？

戴緊

灰？

Pm我未

啡

一定唔係

我都想玩校服play

我有時會戴眼鏡 pmed

有鈕個隻正過笠個隻

好青春

吓 笠嗰隻明明正好多

有啲嘢著校服做會無咁柒

pmed

灰

戴眼鏡著笠個隻除個時會好麻煩

唔係

你個pm壞咗

Deedee 可摸耳俾我吉下

救命 唔好再刺激我

行開

Tg hugolovesword9898

除衫未？

同意你

可以

唔係呢款

踢波打波個時條呔一定要攝入去件恤衫到

都壞咗

除咗

你壞咗

識D野

夢巴先啱你 Deedee等我黎

件恤衫唔好攝 凌亂少少

Sorry

我要Deedee呀

攝一半

攝前唔攝後好想除佢地衫

Deedee

我喺球場隔離食薯片都唔攝

我唔會想除 唔想見到件底衫

你再係咁 樹會變得好滋潤

原來鍾意mk仔

勁撚大陣臭汗味

Ciao，是意大利文的Hello，也是Goodbye
有散，必有再聚

無論說多少次再見
我們都要相信
是為了好好準備下一次的重聚

4月4-5日，我們要踏上紅館舞台了
這是一個關於你和我、關於散聚的故事
RubberBand Ciao 2021
演出日期：2021年4月4-5日（星期日及星期一）
地點：紅磡香港體育館
票價：$780 / $580 / $380  音樂會門票將於3月中公開發售

#RubberBand #ciao #RubberBandCiao2021 #紅磡香港體育館

咪即係你

一齊？

除曬㗎啦一定

唔同level

後生仔啲汗唔臭

終於有人講

約小妹？

中學次次pe堂之後個課室臭到癲

戴眼鏡最正

通常打波除底衫

女仔校服都係

等你

點解既

你個啲肥矮毒緊係臭。。。唔上Pe都臭啦。。。。

？。？。？？？。

同性聞同性梗係臭

天光了

識貨

等你等你等你 一世一世等你 我真的真的不願捨棄

笑撚咗岀聲

又恰鳩老野。。。

除底衫然後淨著恤衫

攬翻啦 bb

hello 牙茶

今晚？

牙菜狙擊屎我了

收皮啦屌你老味

你咪老嘢

真呀近距離咁索

隨時都得

唔好啦

我要暴斃了

講埋啲中學topic 點join.....

之後俾人拉

咁依家啦

ching聽開舊歌

薯B

你咪講吓你嗰陣時考A-Level囉

好啊

35碎

心境老

都係嘅 你都grad咗2 30年

就算 世界太怪 若你 世界被壓抑...

痴線

Deedee來幫姐姐做心肺復蘇

我63歲

你把聲好好聽

死廢老

你就痴線 證明我仲後生

吔屎啦。。。

Yoasobi 世一

百佳

完全搵唔到證明既點

每道微小個mv好好睇

後生過你就係後生

唔洗講兩次既。。

點會

字B

原來你咁老

又話好愛我。。

唔屌點會有你。。

字叔

Back number

低調啲

小象象

好撚臭喎認真咩

可以唔可以唔好加多腳。。

我出年先升中

噓

唔緊要啦 我大細都啱

仲老過老濛

YOASOBI

好可愛

通常把聲好聽都係好樣衰 你唔洗自卑

都後生過你嘅
叫返我字仔ok 㗎啦 透伯

認真咩。。

糬薯噓殊

太子女好靚女喎

唔怪之得識村西透，原來是老餅

呢個真

痴線 講到你知我幾歲咁

你又知？

變態佬

我唔知你係AL年代吖嘛

冇30幾都有40幾

朋友
好鐘意佢地

見過

屌。。唔

睇Netflix 啲劇唔係老野權利黎既。。

八爺世界第一

真通常肥婆

決定去做女校阿sir

大把女𥄫

點解我冇得睇？

仲要佢啲MV啲女都好靚
棉花糖嗰首 山本美月嗰和服look

有無人識計slope嘅SD

有人支持我八爺當然要大聲講

你哋2個阿叔收嗲

牙秀先18歲

我百五磅

邊餵乳邊啪啪！ 媽媽極樂狂搖兒子暈

唔知喎

slope嘅問題一律用differentiation

和服世一

薯b作文拎5**你地自己諗啦

痴撚線

化分透睇開而啲

我鍾意啲MV嘅filter同調色
好有feel

要用隻匙羹刮出黎撈飯食

依家知啦。。

喂 我唔係呀

唔怪得成日話你靚

你好老呀

對住你咪18囉

分化濛

係呀 成個feel勁夢幻咁樣

不要再說了

仲要見到隻腳

死腳膠

日系調色係巧正

日本人好識揀filter

ok 即刻去睇下先

請遠離牙透

仲好尊重三文魚

想買STRAY SHEEP ALBUM
但冇錢

一定㗎啦

唔好嬲啦BB

又報細數。。。

屌你咩。。

成個feel啱啱好 配埋嗰啲歌詞

求救 未學過但要揾

仲要着拖鞋

你唔好講嘢食 我又諗起你話想食老泥撈飯

化分。。。

屌 原來講緊米津玄師

痴撚線 呢個post歧視牙叔？

Hachi

唉 我百七得未啊

你戀母？

我弱智嘅 點吖

戀姐姐

我仲以為冇人見到

誠實啲咪幾好。。

me戀弟弟

但你專食妹妹。。。

買咗

身高？

咁我又唔會歧視你嘅

八爺都唔識

因為太重口味

哦 咁我明

想知你點知

頂笑咗出聲

百七磅 140cm

諗起明天我要和昨天的妳約會

我減到百三六

好貴呀頂
遲多幾年再買 平啲

我拎白卡殺人唔使坐 你唔好激嬲我

收到wind你專食10後

睇過小說 老實講我覺得日本人作呢啲愛情故真係幾好

Bb

我180減到170

私心推 棒咗幾年都仲係紅唔起。。

全部都好鍾意

唔係殺我就得啦

你啲wind無次準wo大佬。。

懷疑係身高

諗起真係心痛
然後back number唱主題曲好夾

呢套好睇

細田守世一。。

bb

戀唔戀叔叔

夏天快啲到得唔得

我唔是基的

知啦 周街都係巴士站

好眼瞓但係飲咗咖啡嗰個感覺真係好神奇

冇機會

唔好飲咁多

點會唔殺你

今次咪準

磅數

祝福你啲咩？
佢話仲可以做朋友 拍拖機會應該唔大
只係俾面你先同你做返friend
建議你唔好成日諗表白 當佢朋友相處多陣先

磅

去死啦你

呀女

而家d女識玩過d仔

咩巴士站

我好人好姐。。。

屌得好！

不嬲都係咁 咩而家
加上啲仔心態都好大問題

你中兩個

但之前佢都真係話鍾意我 我係後面做左啲衰嘢激嬲佢 佢先至唔接受我 宜家又講話朋友 我覺得係咪可以由頭嚟過呢？

你成日咒我同正字

我當年明明係個女仔問返我 世界變左

無架啦，錫果晚唔confirm 關係=無

對於我黎講咖啡同水一樣

幾時家姐幫你追太子女

呢d臭西

就算佢之前幾鍾意你都好 依家唔鍾意你就係唔鍾意你 做住朋友睇吓有冇機會先啦 但係唔好諗可以重新嚟過住 有啲嘢冇咗就冇咗 做返朋友睇吓佢對你係咪仲係以前咁先

鍾意你都唔一齊 咁而家又點會一齊

再講真係嬲

明白

一星期一次姐

打漏咗個柒

你地幾歲

樓豬飲少啲

做乜鳩朋友，表左白再做朋友=做兵
尊嚴？

首先你一開始chur到佢咁煩
成個關係已經跌到落冰點 無咩機會架喇
你係心態上有問題 成日想chur人拍拖
要改變下自己先

大學同學囉

撚有

其實表左白同分左手仲做朋友果d人自己忍唔忍到笑？

得返我哋啲老野喺到圍爐

得啦得啦，想逼死我

佢係咪想要sp

因為我見大家都錫左又有first date 咪想confirm關係囉 因為我都驚冇左佢 同埋宜家冇乜機會見到佢

你話我發夢。。。

Why not

利迷子你幾歲？

哈 又死隻藍絲波台狗

唔係 佢講過以前都係鍾意我 但有啲嘢我做得太差 所以搞到佢好失望

唔好講啦。。。

咩？

你發夢話我話你發夢。。。

表左白仲做朋友=做兵
比人飛左都仲做朋友=做兵

假膠？